# README #

Este es el proyecto del Gardo Superior de Desarrollo de Aplicaciones Web

### Qué hace esta aplicación web ###

Es una aplicación web que administra los ingresos y gastos de una pequeña empresa o negocio.

### Tecnologías ###

* AngularJS
 * Angular ui router
* Bootstrap
* Chart.js
